時事台班友平時以為自己救港英雄，原來不外如是

100隻狗圍我一個都收曬皮，笑撚死，同fb班垃圾無分別

戰況圖呢？

格黎台我得一個post仲係水面

全部都扑柒左你
利申：冇咁做過

so what唔夠我講就只可以咁做

垃圾

放心，正義係孤獨既

呢排無上黎 咩事？

無事發生